[讓數字說話]2018年冬番4話實況殘留率

果然都是露營和宇宙之爭，後者仲越加越多
但古蘭經個殘留基數會唔會太高

好波
係待奉狗既勝利

pop team epic世界第一

宇宙